連儂牆新玩法：連儂布

國際和平與民主自由鬥爭日前哨
《聯署制裁港共政權》

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

活動日期：即日起至10.1 配合 10.1 大遊行
活動時間：即日起至10.1 配合 10.1 大遊行
活動內容：聯署 訴求 在黑布上

聯署地點：18區
更多資訊詳情請瀏覽各大區group

葵芳人

自推十次

自推

P牌仔推乜
Btw我覺得連濃布好易清走

就係需要有人推

幫你推下

2推

大家既創意開始返黎

感謝巴絲？打

係，啊要新野先有動力

就黎1/10啦，唔好搞咁多嘢，上面驚到瀨屎啦。

咪係囉 仲推
係咪想支國70歲生日都唔開心呀

就係因為10/1先更要搞，話比知一日唔實行5大訴求，係唔會完

推

岩岩收工行過無行呢邊望，幫推先

點解佢生日要開心，佢哋點對我地，死左幾多手足傷左幾手足你覺得會開心？

今日都有

唔識分膠？